想俾錢租港產片睇...

想俾錢租港產片睇... 但Google/itunes/netflix又好唔齊，有冇其他選擇？

hmvod

你要邊套

佢地好少戲呀，多數舊片

近年的非合拍片... 金都, 夜香·鴛鴦·深水埗, 救殭清道夫... 好想支持下佢地